長洲連儂牆

長洲人11月區議會應該識點投票啦

推

長洲

比對面日本壽司店個老闆娘撕走左

香港人下次去長洲要有骨氣，唔好幫襯佢檔紅豆餅

認撚住呢間野

撕一貼百，再撕再貼。
長洲人要爭氣，加油💪🏻

g持 遍地開花

pish

g持

要加入食肆黑名單

香港海外屬地

第一次跟fd入去第一樣食既就係佢
當時見到重畫住多啦a夢 幪面超人幾得意
現加入去唔會再食佢

日本婆應該係唔知咩黎所以先會咁做，搵人同佢解釋下應該ok

鄰島都出現了